根本全部靚仔都喺狗公！！！

個世界上嘅所有靚仔都喺狗公恃住自己生得靚仔就任意妄為咁去食女，佢地根本就唔喺真心想同條女一齊，只喺為咗一時嘅洩慾、追求溝女過程中嘅刺激感或者食得越多女就越有成就感，但喺唔知點解總喺有班無知嘅傻閪會信佢地，咁就比人食咗隻豬，到時人地中出即飛，條女就喺喥喊苦喊忽，話自己遇人不熟，根本就喺你自己戇鳩，見人靚仔就自動波埋身送個閪比人，明知山有虎偏向虎山行，抵撚死。所以話靚仔根本就喺狗公，你地班臭雞港女唔好再咁戇鳩啦，不妨考慮下身邊嘅毒撚，佢地絕對有承擔，中出咗你都一定會對你負責任，如果你願意嫁比毒撚，保証你下半世十指不沾陽春水，喺咪好抵唸先
正皮 靚仔都喺狗公，毒撚先喺明智之選
負皮 收皮啦毒撚，俾馬撚屌都唔益你

不服來辯

1

2

3

4

8

5

結論樓主樣衰 sell自己

ON9

我依家先發現自己係個死厹，對唔住

喺你老豆
投你老母票

啲港女就係鍾意狗公 都唔鍾意毒撚

好想出pool 成廿歲人都仲喺A0

咪撚問鳩埋d垃圾啦 投你老母西

又係一個酸POST

收皮啦狗公

毒撚嘅世界真係好恐怖…

You are A0 for a reason

樣衰啫 唔一定基因差嘅

你老豆都喺狗公先屌到你出嚟渣

認左命